賭運足球 對家可上樓

純9up記錄 無真飛 無原因 長追對家可以睇定樓

27/11
1. 拖連奴［0］@1.74
2. 柏林聯［0/+0.5］@2.03
3. 般尼［10.5s］@1.75
4. 般尼［0］@2.03
5. 皇家蘇斯達 ［-0.5/-1］@2.19

弱

我都唔想 所以話長追對家